1. Як можна оголосити змінну у Javascript?

   В початковій версії JavaScript

   - var a; // для запускання коду в старішій версії веб-браузера

   Починаючи з версії ECMAScript 6

   - let a; // значення змінної може змінитися
   - сonst a; // оголошуються постійні значення, які не можуть бути змінені

2. Що таке рядок (string) і як його створити (перерахуйте всі можливі варіанти)?

   String – це текстовий рядок, послідовність символів(букви, цифри, знаки пунктуації, спеціальні символи, пропуски)
   Рядки повинні бути поміщені в подвійні або одинарні лапки:

   - let a1 = 'text';
   - let a2 = "text";
   - let a3 = `text`;

3. Як перевірити тип даних змінної в JavaScript?

   Для того, щоб перевірити тип даних змінної в JavaScript використовують оператор "typeof"

4. Поясніть чому '1' + 1 = 11.

- якщо оператор "+" застосовується до рядків, він об’єднує їх;
- якщо будь-який з операндів є рядком, тоді інший також перетворюється на рядок;
- тому у виразі '1' + 1 = 11 операнди '1' та 1 є рядками, які об’єднані оператором "+"
